幪面超人令和The First Generation 算唔算所有劇場版中比較好睇既一集？

唔算

基本上佢係跟555格局再簡化

消失的天堂
Episode Final
Forever A至Z/命運的Gaia Memory
Be The One

555套paradise lost真係冇得輸

呢四套我覺得都係好睇既

可以留個名 入gp
傾拉打

屌打平成forever

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街
ban9大家樂得清靜

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇
咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

我覺得最好睇
無論節奏 畫面
同埋佢既故事係可以拉返落原本套野個劇情

Be the one又老套又垃圾都叫好睇？

同本身01一樣打鬥係上乘之作,
但劇情亦都係同01一樣有好多反駁位

如果只係講電影版

Faiz失落天堂係最高汁，直頭可以同主流電影比較。

故事完整，起承轉合做得非常好，特技打鬥都一流。內容亦有深度

之後龍騎，不過龍騎個故事要續住TV版黎睇，完整度差少少。

依兩套相信冇人反對。

新平城既電影版暫時得W個套A to Z見得人，但係同上面兩套比都有啲距離。

之後既電影版都太膠係拉打界入面都唔係太見得人。不過First Gen都還好，不過ZIO搞到套野又膠左

講新平成嘅話，個人覺得Drive同Exaid嘅劇場版，同埋Dr Pac-Man個套都好正